我晚晚打老婆正式宣布

偷圖夾帶後援會FB Page正式成立
Link :

一個星期前，司徒夾帶條仆街偷我橋拍片無落Credit ，果一刻起我同自己講，唔可以放過呢條仆街！
短短一星期內，經歷過網民自發性的協助、網媒擇文宣傳和其他FB page 出手炮轟，偷圖夾帶依然無視，不回應不道歉的方式面對一眾質疑者，企圖讓事件自然淡忘了事。

我明白香港人經歷過大少政治抗爭，到了某個樽頸位的時候會出現無力感，一氣呵成，再而衰，三而竭，往往難以成事。

有鑑於此，本人在數日內成立應變小組，在其他巴打協助下成立了FB Page針對偷圖夾帶的冷處理，並且訂立了新的戰略方針。
［試下入佢中路。］

舊有的洗板留言方式，至其老母下至其仔女都無法對偷圖夾帶做成傷害。其公司是香港較大型網紅公司，作為老闆的偷圖夾帶與其合作的客戶和廣告商亦不少，那麼我們放棄招呼偷圖夾帶本人，轉為招呼其合作夥伴！

［唔係咁易。］

我們會聯同FB page 和此post，不定期舉辦活動，每次我們會先發出預告時間，及後貼出我們的招呼目標的傳送門，到時歡迎各位巴絲向該傳送點留言高度評價偷圖夾帶，由於此次游擊戰術在香港網絡史上聞所未聞，我們亦未知成效，而當中最關鍵的是留言人數，你的一個高度評價足以影響戰局。

在此我呼籲各巴絲打再幫我一把，感謝。

推

接力

支持

啱啊，屌死呢啲仆街

打佢老婆

已like

留明

支拎晚晚打老婆

屌到佢無哂頭髮

lm

加速

死禿頭

pish

大家幫幫手宣傳，同貼去司徒夾帶到

推到條禿鷹仆街

推到條陷家鏟仆街

Lets go！

大家幫手follow 個FB page 同分享去司徒夾帶，記得記得買花生

大倒大台

仲係到搞人
有冇少少良心

呢d仆街係要教訓下

龜縮到2046，真男人家庭好幸福

有個小小建議
巴打可以分析下佢出事之前同之後既出post數量
比人睇下佢為左化淡件事可以去到幾盡
依家佢一日起碼兩三個post

做雞做到你一雞兩味，屌你老母雞就死撚番去5p啦

留名

建議加埋佢其他做過既仆街野

人地幫你出名 多謝都冇聲 仲係到屌人

Push

我陸生決定進入後援會
等你畀老婆打完出戰略

佢大把野掘番出黎屌啦
港足單野

推推推

利申，花生

有冇人知條友住邊？

大家放心，個page準備好心，成支牙膏慢慢玩

巴打我最近比較得閒 想加入團隊一齊作戰

瀛寰搜奇

又黎

誓死相隨

而家我就幫你老母係連登出名，屌你老母做雞啦你屌你老母

屌你

殺啊殺佢個爛臭閪偷圖撚

我等已決定參軍

多謝支持先，可以fb inbox我地先。
我地而家已經公開左，再招入group怕有鬼混入黎，請唔好介意我地嚴格審查

係咪戰事開始左？傳送門唔該

Ok

大家千祈唔好亂咁貼街招呀

最頂有link

不要做人哋花瓶

佢應該問係咪開戰左

答案係未！

第一波戰爭應該呢兩日內有傳放門

我地等埋今晚打老婆巴振夫剛先

支持，今鋪點都入柒佢架啦

推！！！

今次你仲唔冚家鏟

重新一次，我地既大方針不是評價別人，而是去別人fb/產品 高度評價 司徒夾帶

撐你晚晚打老婆

今晚我表演啦

支持！

推
睇人仆街最開心

等開戰

哇俾人偷野仲要多謝偷你野既人 都幾撚好野喎

Pish

Fb搵唔到

打老婆巴打唔洗靠司徒仆街都多人識啦

搵唔到咩？

早就要咁招呼條下賤夾帶口廿

整幾張大海報指明xx偷人橋 然後貼係旅遊區或者某啲公司附近當眼位置

你知唔知條片係個啊星揸機拍架

不推不是人

條友厚面皮到洗佢版都唔驚，我覺得要向佢啲女出手，咩小花呀miss hunny 果啲洗佢地版，果啲話哂係佢搵錢工具，我諗佢會緊張啲，加油

打佢老婆！！！！！！！

Hunny d兵惡過狗

支持晚生

留名食花生

勇於抗爭

但怕老婆

完

對老婆又無咁霸氣

條友好明顯曲線啦

佢啲女將嘅兵好惡咖

有正評數無like數？
大家幫幫手like左巴打個fb page先啦

有得屌咩？咁搏做咩

大埔lulu嗰陣未成功過囉

護主犬出沒注意

睇唔過眼條友撐你

幫推 推到條仆街比狗屌

睇人仆街最開心 留名支持

支持你

誠招識整圖打文嘅巴絲加入，歡迎inbox我地個page

推到佢仆街

幫推

已like 幫手推post

留言要講明會擺買/擺用條仆街嘅合作伙伴/客戶嘅products

好曲線下喎佢段野，我覺得係串緊我地

冷靜d巴打，比個雞會班合作商先

屌你老母留名

笑而不語

郎哥

以為你宣布打左老婆一身

一位丫唔該

支持 建議各位巴絲可以去埋條契弟個ig洗 佢fb平時啲ost好似無乜人睇到

郎郎BB

啲兵仔惡極都係二等兵

而且hunny呢期都賴緊野

(Show Blocked User - 一雞兩味）

隻偷圖狗帶出左人工比你未呀屌你老母
話撚知你真定假 Block撚柒你呢啲垃圾

推爆佢啦

本身佢d片就低質

喂柒頭留名呀我屌你老母

撐你啊巴打
今次收佢皮

加油

出左街買花生啫

現實比老婆恰
網上又比人恰
Btw 撐你呀！

無FB

原先都不道德， 何必咁顧忌？

挑佢機，建議佢出咩post 就直接就copy and paste 過去你既page. 出咩片就copy and paste 變聲打格出多條片。

盡量唔好出佢個樣同個名， 免得幫佢宣傳

多謝建議

佢住翔龍灣

話咁快就200likes! 繼續推！

呀！！！！推呀！這集氣幫打老婆巴打重震雄風！！！！！

岩呀 今晚表演振夫鋼！

振夫綱睇今次

佢過到今晚先

買定湯水振夫綱

I know that feel bro
要守望相助

擺撚明挑連登仔機，諗住你地過一排就無野，佢死撚緊

網上振夫綱

巴打你揀左哈哈啵

我唔信咁都起到佢底

絕對支持 呢個仆街夾帶就係睇死我地三分鐘熱度 過排就冇左件事 咁佢今次就偷雞成功

一定要嚴格審查 偷圖夾帶一定有所準備 一定會有鬼 到時好難做野

洗驚佢？

（秋官mode)偷橋閪，你今次仲唔死

推到光頭佬仆街

大大力推

推 大力推

有戰事未

司徒乙己

點解唔叫夾帶司徒？

最快今晚最慢明天

今晚係打老婆巴振夫剛既重要日子（留明睇佢比老婆屌），等埋發叔先

儲夠人氣就一觸即發

正皮

衝破三百大關

算鳩數啦

倩女幽魂隻game佢好似有份做代言，有無得搞搞間公司

Lm

垃圾賊仔

lm 幫手

其實諗到有一招可以用

既然佢咁仆街成日偷人野

點解我地唔做番相同既事?
開幾個fb 24小時即刻copy 晒佢facebook 既資料, 唔落佢credit

時間耐左自然少左人追佢個page

歡迎各位提供消息

希望樓豬唔好放過條仆街
幫手推

咁都有6負評 打手多到呢

太耐啦
想見效快，落重藥！

6個姐，可能係佢成家呢！～

千祈唔好去人屋企附近貼街招呀

有無佢屋企消息

快啲黎料喎

樓主認真問你幫你外母做左忌未？

Gogogo

好撚憎d抽水怪
只係識搵著數 串串貢
又唔係有料
對香港0貢獻

想問下有無人知facebook page可以點like其他page?想like返猛鳩、郎郎、諧星組嗰d以示答謝

夾帶偷圖 推推推

推推推推推

推撚死佢

治亂世 用重典

400人啦！post咗新片！

再多d人再出post!

岩岩我無聊上去佢個page到睇，一望成版都係範本，我就知呢條仆街今次真係收得皮

集氣

要講明用佢競爭對手先得

support n push

支持 推

夾帶做youtuber做到連創作都要抄人的
你不如快d去死啦

400人啦！出咗新片，再多d人再出post!!!

偷圖夾帶

Lets go bro

繼早洩後又一個玩撚猿

有無人聯絡佢d客戶？

您同外母餐飯最後點丫

之後會有活動傳送大家去高度評價佢d客戶

輕輕一推

推，成功收佢皮既話我動議上晚晚巴打屋企開party

幫手打老婆

join

Liked

已like同係條仆街個page留明

已like page

唔好啦，人哋會俾老婆鬧架

佢自己照係新post留言，當睇唔撚到

陳學鳴？

睇唔過眼呢件夾帶

推到佢仆街

推！

正確

推到佢生仔無屎忽

有乜理由有正評無like數！繼續推！

就快600人
開咗新post,聽日下午兩點會爆有份支持司徒夾帶既品牌

支持打老婆巴打

幫拖

大力推

有冇去查冊

邊度有得查？

good

幫pish

push

大力推
振夫綱

終於見到你，做咩咁睇唔開自爆

入定袋花生

一定係我嚟架咩

推 屌你老母偷橋狗要搞到佢屎都無得食

各位真係要like 呢啲仆街淨係靠女上位同揪水

一千正評
600人like
400去左邊

出街買定花生啫，聽日2點就會出現

拿，我唔理你玩乜都好
總之我要見到有人仆街

屌！支持！

聽日下午兩點記得買定包大d既花生

如果見到佢本人，一直拍片追擊佢，佢凑住兩個仔更加要

二天之前我地已經啓動左緊急應變機制
呢度，就係臨時指揮中心，
我定性呢一次係一次恐佈偷橋活動
各位，香港網絡係唔撚容許有偷圖夾帶呢D人存在
由於案情嚴重，我地連登仔決定自介入指揮
今次既行動代號 ─ ─ 淫戰！

700個like了，記得聽日下午兩點見

十卜

垃圾光頭佬道歉完之後借頭借路洗版洗走佢都無咁嬲
依家佢直頭當無件事 愈出愈密

而家我地俾人睇死呀！聽日下午兩點，俾d顏色佢睇

巴打唔好直接負皮合作公司，咁樣同搞盤菜一樣好低劣
可以寫信比合作公司提出建議既

盤菜單野係點？無留意

公司註冊處

司徒老婆我們到了

幫你買左
入面有公司地址、董事資料（包括住址、身分證）

但係係度公開應該有法律問題

我揀啲內容出黎post啦
身分證呢啲我就唔放啦

768like咋 加油

可以send去我地個page

一係我facebook inbox你地

thx 巴打

就係被人攻擊去代言產品負皮要影響人生計
我過得咁樣做過左火

有冇原post？

要佢身貼名裂

幾時2點！？

我覺得起碼要三千人

我地而家係去招呼班客戶，佢地見到幾十人留言負評已經好驚影響個形象，三千人....我都想

對客戶的話我諗50個已經夠
但係如果要持續提高件事嘅關注度，個page要起碼有3000人
佢可能覺得一細段文字係人都打得出，但佢就用人力物力拍出嚟，所以諗住無人會指控佢，順利用人地創意拎曝光。點知搞著連登巴打，而道理又係連登呢邊，真係應該出嚟道歉

除非有其他知名FB page 幫手宣傳，短時間內人數難以爆發

一鍵留名

留名支持

呢條仆街睇佢唔順好耐 支持

可唔可以試下一齊report佢個page
有幾百個人一齊report，個page會唔會收皮

G持

之前留言洗板都係得200人左右，另外佢無fb官方驗證，幾乎唔可能

屌到佢仆街

挽歌
屌屌下就有～一開波都係得十幾條友屌

幫手推一個推

我哋兩點見

巴打

我都比人偷圖
可以點做

偷圖狗全面進場 LIHK 各位巴絲評評理

大家2點準時集合

我晚晚打老婆正式宣布

第一波攻擊幾時開始

一陣2點

Lm跟進

仲有兩個鐘

推到佢扑街

等得好辛苦

丁圖夾帶呢種仆街將被皇天擊殺

未起身推po

鍵盤準備鍵盤準備

仲有一個鐘

一個鐘之後就屌佢老母

上呀連登仔

咪俾偷圖狗睇死呀

時間過得好慢呀屌！

下唔好負評....咁同搞盤菜果班有咩分別？就咁留言講偷圖我支持呀

仲有十五分鐘乍，各位等陣見

me gun

大炮準備

狙擊手準備

13:52

條撚準備！

自行決定啦

一分鐘

ubereats

開戰

致UberEATS：
鑑於司徒夾帶遲遲不肯就偷橋事件道歉，本專頁及一眾LIHKG巴打現發起抵制行動，對司徒夾帶公司進行制裁。因 貴公司與司徒夾帶公司有合作關係，屆時或會出現評價人數急升現象，可能會因此造成不便，本專頁先行致歉。惟希望 貴公司此後重新審視日後的宣傳策略及合作伙伴關係。謝謝！
「偷圖夾帶」專頁謹啟
傳送門
(1) UberEATS主Post (主力評價):
(2) UberEATS專頁:

from偷圖夾帶

已經準備好

已經開波了

啱啱ubereats開咗新post,轉呢個

來源：

開波

人呢！推呀

用嬲嬲洗埋佢皮

推佢老母

liked

殺死夾帶呢條仆街🔪🔪

炸佢老母

推到佢同方仗一樣下場

請問果千幾個讚好既連登仔去左邊？？

連登仔幫拖，第一次唔輸得！
幫我地第一戰！！跪求

啱啱ubereats開咗新post,轉呢個

正評仲多過like

ching ho ball

一早講句對唔住咪好地地 依家抵死啦 攞黎賤

而家留言得50個，仲未夠多

上呀

衝啊

推上熱門先

衝啊他命

抱實老婆推爆佢

比d火我

雖然我覺得樓主既post 無咩特別 但我始終反對偷人idea

偷橋扮自己真仆街
我幾個朋友都以後係佢自己創作出黎

無特別還無特別
偷還偷

偷圖可恥

91個comment了

幫咗拖 加油

pish 推到佢仆街

正式宣布收佢皮

100個留言了

已unlike 支持

感謝感謝，順便幫忙留個言支持

一邊推一邊屌爆佢

小二花生

幫手去留言啦

依啲食屎狗俾車車死啦

屌打夾帶

佢之前整瀛環搜奇定唔知乜facebook page
偷其他youtuber 片
自己啲片就落哂link 落哂credit
真係好撚狗，果陣開始好憎佢

加入我地戰線,出分力

暫時得百幾人，我地好需要你地既加入！

原來呢條仆街做咁多衰野，次次唔回應當無事
而家重咁多人like

今晚一齊屌佢老味～

過200

大家推多半個鐘，六點結束戰線作總結並發佈下一輪戰略部署

飯都唔食一齊推

大家今晚再出征多次

幫手推呀

食飯前屌兩屌

今晚八點

推推推推

八點

推。一日唔道歉一日都唔停手

八點幫手

屌佢老味潛水扮無野

推到司徒夾帶仆街

屌佢老未

等好耐呀

八點準時

今晚八點準時

仆街ubereats封鳩我FB

咁更加唔可以放過佢

突發

仲繼唔繼續？

棒打落水狗
繼續玩

人地唔做野佢都唔道歉，誠意係邊大家都有眼睇。

佢依家做既野就只係為左息事寧人，而絕對唔係有心改過，我話既！

屌
留名

即係件事已經影響到佢啦 唔好比佢停 繼續起錨

逐個回覆回 笑撚死

針唔吉到肉就唔痛，抵撚死手

佢重要話好多人扮樓主搵佢，再要樓主自己搵佢

係真心道歉就一早出左黎道歉啦
俾人追住黎屌咁多日先拍片道歉
食屎啦陳學鳴

支持巴打做野 條契弟賺咁多 講句道歉有幾難

諗起林早洩
sorry thx

今日玩左一間就咁
咁8點仲攻唔攻

我建議攻

一定攻
屌左成個星期都當睇唔到
搞到金主先死出黎扮道歉

邊有人拍道歉片background附送唔少噪音

[red]緊係長期追擊佢條撚樣啦！同早洩一鳩樣，唔搞到D米飯班主都唔撚出黎/red]

佢幾耐先道歉, 咪追擊返幾耐囉

仲諗住八時入席添

搞到佢d米飯班主先出面道歉

佢冇誠意，咁同班狗官有咩分別，嘈極都唔理，搞到佢啲客就先擺個狗樣出黎

司徒呢條友真係好撚古惑
有咩可能巴打約8點洗第二輪
佢話7點9搞直播呀?
直播姐係要即時睇 巴打去睇7點9既直播咁8點嘅第二輪一定搞唔成
一鼓作氣再而衰三而竭大家都知

再睇下佢道歉嘅衣著同背景嘈聲
邊度似道歉? 你話佢去緊飲我都信
好有可能係做緊其他活動時發現巴打搞到佢d收益先立即po道歉 時間仲定得好好

至於之後大家應該點做
等晚晚打老婆發號 希望佢唔好比司徒嘅賠錢吸引到

條片真係好嘈

推撚到佢仆街

我仲以為你諗住宣佈同老婆離婚添

屌你好仆街

其實道唔道歉唔撚重要
而家係要佢收皮 唔撚想再見到佢

加上呢條仆街唔見棺材唔流眼淚 係要玩大佢先肯認死狗 之前唔係好撚串唔回應嫁咩
總之佢一日唔收檔都唔撚好放過佢